{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056733",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159667?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 엘솔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加料金は基準人数を超える場合のみ発生しますので、予約時に基準人数をご確認ください。 追加人数がいる場合には、ペンション管理人と相談して確認してください。 追加人数には宿泊しなくても含まれ、これにより追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室をお断りするため注意が必要であり、この場合は払い戻しはできません。 ペット同伴できる業者でなければ、ペット同伴の入室はできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、付帯施設とイベントは状況によって変動することがあります。 予約管理はシステムの限界によって誤差が生じることがあり、二重予約が発生する場合はまず予約された予約件を優先します。 そのため、予約の際に注意が必要であり、これに対してペンションは責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動する場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、これを厳格に遵守しなければなりません。 入室利用の際、スパ、ジェットプール、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV、Wi-Fi、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、プールビラ、バーベキュー場、カフェ、朝食サービス、駐車場、ピックアップ、ファミリー渓谷と自転車のレンタルをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ発生しますか？",
            "answer": "追加料金は基準人数を超える場合のみ発生します。"
        },
        {
            "question": "基準人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数は予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には、ペンション管理人と相談して確認してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数には宿泊しなくても料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴できる業者でなければ、ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "付帯施設の利用には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理はシステムの限界によって誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "スパ、ジェットプール、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV、Wi-Fi、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、プールビラ、バーベキュー場、カフェ、朝食サービス、駐車場、ピックアップ、ファミリー渓谷、自転車のレンタルがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 500
    }
}